理性研究一下 點解每個人都唔可以搵到 合適佢既工作 ?

以下開放討論

正路 知道自己既強弱 加以分析
搵到可以令自己開心既工作
自己會系份工度取得成就感
壓力減少 怨氣減少 人都會健康啲

但點解好多人都做唔到
有啲咩因素?

打錯 標題 應該系好多人 唔系每個人

系你__ __